其實應該整個模式 係將emoji轉去其他icon

一轉左咪睇唔到
鐘意用果啲又可以繼續用

on9
🇦🇲🇦🇩🇦🇱🇦🇪🇦🇮🇦🇫🇦🇮🇦🇴🇦🇹🇦🇽🇦🇿🇧🇪🇧🇩
你轉呀

同On9 Filter有咩分別

隔離post有人將emoji高登化 到時拎黎用

Lm

我

lm

me

我呀

ME

手

LO

lmmmm

快到仆街

無緣 針

太快

抽5中禾真系茅天理了

抽五中禾禾走了

我呢？

一定要中我

無我既

goalllll

vir_gin_ibra@outlook.com留馬會ac